各位屋企仲有幾包米

呢排真係完全見唔到米
去啲細鋪都係得啲細包嘅
利申兩包8kg

尋日落百佳D 米又滿返晒喇WO

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

我嗰邊冇
得啲細包嘅

5包8kg
食剩3包就會買，keep住5包係屋企

大把米賣, 係貴過平時

仲唔去買？

囤貨正仆街

周圍都有喎

咁你嗰三包咪擺到過期

得金象米

買咗了
百佳突然多咗好多
不過都係金象